2020-09-25

타입 이름: MassDriver
포함 대상: Block
타입 종류: 클래스

설명:
    driverBolt 탄환을 이용하여 아이템들을 전송시킵니다.

일반 필드
    range: float [기본값: ][driverBolt 탄환의 최대 사거리로 인해 바꿀 수 없습니다]
    rotateSpeed: float [기본값: 0.04][포신 회전 속도]
    translation: float [기본값: 7][아이템 발사 주기]
    minDistribute: int [기본값: 10][탄환 발사 아이템 최솟값]
    knockback: float [기본값: 4][탄환 도착 시 도착 매스 드라이버의 포신 넉백]
    bulletSpeed: float [기본값: 5.5][탄속]
    bulletLifetime: float [기본값: 200][탄환 지속시간]
    reloadTime: float [기본값: 100][다시 발사하는 주기. 60으로 나누면 초 단위]
    shootEffect: {Effect} [기본값: shootBig2][탄환 발사 시 그래픽 효과]
    smokeEffect: {Effect} [기본값: shootBigSmoke2][탄환 발사 시 그래픽 효과]
    receiveEffect: {Effect} [기본값: mineBig][탄환 도착 시 그래픽 효과]
    shootSound: {Sound} [기본값: shootBig][탄환 발사 소리]
    shake: float [기본값: 3][탄환 도착 시 화면 흔들림]

특이사항(기본값 필드)
    update: boolean [기본값: true][TileEntity를 가짐으로써 다른 엔티티와 상호작용하는 여부]
    solid: boolean [기본값: true][지상 유닛이 지나갈 수 없는 여부]
    configurable: boolean [기본값: true][클릭하면 인벤대신 노란색테두리가 뜨면서 뭔갈 선택할 수 있는 여부]
    hasItems: boolean [기본값: true][아이템을 보유하는 여부]
    hasPower: boolean [기본값: true][전력을 보유하는 여부]
    outlineIcon: boolean [기본값: true][블록 스프라이트에 포탑처럼 외곽선(테두리)가 더해지는 여부]
    sync: boolean [기본값: true][원심분리기처럼 이 블록 속에 든 자원 등이 주기적으로 강제 동기화 되는 여부]

특이사항(스프라이트)
    이름-base: 포신의 바닥


