2020-09-23

타입 이름: Turret
포함 대상: Block
타입 종류: 클래스

설명:
    포탑

일반 필드
    targetInterval: int [기본값: 20][타겟 탐색 간격]

    heatColor: {Color} [기본값: ab3400][heat부분(과열) 색]
    shootEffect: {Effect} [기본값: none][발사 시 그래픽 이펙트]
    smokeEffect: {Effect} [기본값: none[냉각 시 그래픽 이펙트]
    ammoUseEffect: {Effect} [기본값: none[탄환 사출 그래픽 이펙트]
    shootSound: {Sound} [기본값: shoot][발사 시 소리]

    ammoPerShot: int [기본값: 1][발사 당 소모 탄약 수]
    ammoEjectBack: float [기본값: 1][탄환 사출 그래픽 이펙트가 중앙에서 얼마나 뒤로 나오는지]
    range: float [기본값: 50][최대 감지 사거리]
    reloadTime: float [기본값: 10][재장전 시간, 60/reloadTime*shots = 발/초 값]
    inaccuracy: float [기본값: 0][오차 최대각]
    velocityInaccuracy: float [기본값: 0][오차 최대속도]
    shots: int [기본값: 1][1번 발사할 때 나가는 탄환 수, 60/reloadTime*shots = 발/초 값]
    spread: float [기본값: 4][탄환이 퍼지는 정도]
    recoilAmount: float [기본값: 1][포신 반동]
    restitution: float [기본값: 0.02][포신 반동 회복속도]
    cooldown: float [기본값: 0.02][heat 부분의 과열이 끝나는 시간]
    rotateSpeed: float [기본값: 5][1틱당 회전각]
    shootCone: float [기본값: 8][발사 제한 각]
    shootShake: float [기본값: 0][발사 시 화면 흔들기 정도]
    xRand: float [기본값: 0][탄환 발사 위치와 포신의 중앙과의 오차 최대 거리]
    minRange: float [기본값: 0][최소 감지 사거리, 현재 포병류에서만 쓰임]
    burstSpacing: float [기본값: 0][점사 시 탄과 탄 사이의 거리]
    alternate: boolean [기본값: false][포신이 2개 이상이면, 번갈아서 발사할 여부]
    targetAir: boolean [기본값: true][공중을 감지할 여부]
    targetGround: boolean [기본값: true][지상, 해상을 감지할 여부]
    acceptCoolant: boolean [기본값: true][냉각액을 사용할 수 있는 여부, 만약 true 면 자동으로 hasLiquids가 true로 됨]
    coolantMultiplier: float [기본값: 5][냉각 배수]
    coolEffect: {Effect} [기본값: fuelburn][냉각 그래픽 이펙트]

특이사항(기본값 필드)
    priority: {TargetPriority} [기본값: turret][적들이 이 블록에 어그로 끌리는 정도]
    update: boolean [기본값: true][Building을 가짐으로써 다른 엔티티와 상호작용하는 여부]
    solid: boolean [기본값: true][지상 유닛이 지나갈 수 없는 여부]
    group: {BlockGroup} [기본값: turrets][canReplace 가 재정의되지 않는 한, 같은 그룹의 블록들은 서로를 교체 가능]
    outlineIcon: boolean [기본값: true][블록 스프라이트에 포탑처럼 외곽선(테두리)가 더해지는 여부]
    liquidCapacity: float [기본값: 20][액체 저장용량]

특이사항(스프라이트)
    block-블록크기: 포신 바닥
    이름-heat: 포신 과열 부분
