2020-08-20

타입 이름: Drill
포함 대상: Block
타입 종류: 클래스

설명:
    드리릴ㄹ릴ㄹ리리리리릴릴릴릴

일반 필드
    tier: int [기본값: ][이 드릴이 채광할 수 있는 최대 등급]
    drillTime: float [기본값: ][이 드릴이 한 광물을 캐는 기본 틱당 시간]
    liquidBoostIntensity: float [기본값: 1.6][액체 가속을 받았을 때 몇배나 가속되는지]
    warmupSpeed: float [기본값: 0.02][드릴이 속도를 올릴 때 속도]

    drawMineItem: boolean [기본값: false][드릴이 채광할 때 아이템을 그리는 여부]
    drillEffect: {Effect} [기본값: mine][아이템이 생산되었을 때 생기는 색있는 그래픽 효과]
    rotateSpeed: float [기본값: 2][rotate가 돌아가는 속도]
    updateEffect: {Effect} [기본값: pulverizeSmall][채광할 때 랜덤으로 생기는 그래픽 효과]
    updateEffectChance: float [기본값: 0.02][updateEffect의 확률]

    drawRim: boolean [기본값: false][rim 부분 존재 여부]
    heatColor: {Color} [기본값: ff5512][rim 부분의 색]

특이사항(기본값 필드)
    update: boolean [기본값: true][TileEntity를 가짐으로써 다른 엔티티와 상호작용하는 여부]
    solid: boolean [기본값: true][지상 유닛이 지나갈 수 없는 여부]
    group: {BlockGroup} [기본값: drills][canReplace 가 재정의되지 않는 한, 같은 그룹의 블록들은 서로를 교체 가능]
    hasLiquids: boolean [기본값: true][액체를 보유하는 여부]
    itemCapacity: int [기본값: 5][아이템 저장용량]
    hasItems: boolean [기본값: true][아이템을 보유하는 여부]
    idleSound: {Sound} [기본값: drill][해당 블록의 화이트노이즈/배경음/ASMR. 예: 공장의 웅웅거리는 소리]
    idleSoundVolume: float [기본값: 0.003][idleSound의 기본 볼륨을 곱함]

특이사항(스프라이트)
    이름-rim: 활성화 시 색이 떳다 사라지는 부분
    이름-rotator: 드릴 날개
    이름-top: 드릴 고정대?